有冇陳廣偉(陳柏宇)fans🤘🏻

睇完真係此生無憾
人又有型 聲又靚

有冇佢咁靚聲？

逸後live 好Hea
對佢好失望

好似第三日先有？

我都唔知 我睇viutv live

好想睇

咁應該係第三日啦

點解冇睇既？

hi jubi

三場都有

留名

hi

咁多陳柏宇

聽第一場逸後好正喎

我已經失左憶唔記得佢有冇唱

全部淘寶貨

一個字：樣衰

本來睇頭場變第二場
之後睇埋第三場直播
兩場都好感動 登佢開心

我都以為會但又冇

我都係睇第二場

點解啊

你含住我

佢開始爛聲啦，
冇得怪佢

第三日佢把聲已經唔係好掂

第三日喊果下係幾感動

第2日都沙沙地

近距離係商場show見過佢 仲同我影相

忙下去 捱下去 但一不小心

又多一個

總記起你

好sad

成日沖涼唱

一sad聽就會想喊

個mv仲sad

聽live都好sad

有冇聽過呢首？
我見youtube 好少人聽

代表作依首真係

呢首係我top3
好好聽 成日開cd出泥聽呢首

其實好多舊歌都好好聽 但好難聽佢唱番

我都好鍾意

真係好好聽

其餘兩首係咩？

時機同車匙

車匙呢排狂聽2016版

呢首好少聽

有冇啲冷門歌介紹？

動物農莊 算唔算？

the next moment 隻碟我發現好多都唔識

別要失去

一出就聽到而家 好正

真人？

究竟lihk有幾多個陳柏宇

幾時有下次
好想瘋狂聽陳廣偉既concer

由中二聽到宜家

有冇9大既陳柏宇

我都係

上次有睇kkbox果個 都好正

麻煩各位今年要多多支持

男歌手金獎

Fans 揮手
無論憂鬱情緒歌/甜到漏情歌都一流
試問Mk界有邊個未用過佢d歌嚟抒情？

我會消失讓自己一個抑鬱

唔mk都用

呢度咁多個陳柏宇

loop 緊你個名

記唔記得歌詞？

2016版好似兒歌咁
首歌根本就唔啱咁輕快 都係舊版有feel啲

十年死忠

好開心呢度咁多Jason fans

每次聽都諗起小司機Noddy

真係好正
由中一二聽到大學畢業
咁就十年
最鍾意聽 尊嚴 航拍 車匙

同意

喂嗨

巴打都坐好前

LM
呢到有冇人鐘意命案
次次唱k都要唱

人生的命案

不信世界那麼醜惡

想聽佢自彈先唱 繭

仲有一宇一淚

小六已經係fans 但俾同學笑我聽埋啲up dup歌手 唔開心左好耐

仲叫我聽乜拎嘢JB 話潮流興英文歌 廣東歌好垃圾 dllm

好過岑小姐前度唱歌我覺得

呢排好鍾意聽車匙同永久保存remix

十年啦咁就

點撚比呀 周柏豪歌就好聽
聽佢唱？咪玩啦

覺得舊版有感情d

佢有d歌好似唔鐘意唱，所以先咁hea？

票投陳柏宇！一票不投矛盾一生！

佢話過唔想再唱番

永久保存好撚sweet

周柏豪唱歌真係麻麻⋯⋯

櫻花樹下

除左呢2首 近排有追聽萬中無一同時機

最近中意聽航拍同繭

我什麼都不是 只不過小小配襯

我一得閒就拎出來回帶

代表作

從無資格 得到熱吻
不可僭越只好守本份

原來比你搶左個名

另外有首叫 支柱 係繭既另一個版本 同洪卓立合唱 都好好聽

票投沒有你 我什麼都不是

手中拋開車匙 路上便無依
經過幾多驚險教事 翻車十次
原來雙手再沒自信 沿路再走一次

I miss u 感動你 這份愛 太神奇

別來無恙

回眸一笑

真係好想再睇多次呀

現場聽好拎正

Jeng

我男神 睇完演唱會番屋企係咁loop

陳柏宇贏成幾條街

viutv有無得重播

十二月十七日

每次聽車匙都會諗起前度

趕晒屋企人出街自己屋企一個睇！！

逸後 專嚴 多此一愛 再見不再見

有
別怕失去 你來自哪顆星

聽固執到依家原來已經十年

曾經呢幾首唔敢聽3年幾 d詞太應
另人林起傷心既往事
記得再聽返 需要鼓起好大既勇氣

佢女朋友好幸福

三年幾咁耐
傷心往事會隨時間消逝
而家應該無事啦

[ 論盡頒獎禮 ] 叱咤「我最喜愛的歌曲」最後 5 強係佢地！

經過三輪投票，由 219 首歌開始，走到 20 首，再得番 10 首
終於，「2016 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮」壓軸獎項
「我最喜愛的歌曲」最後 5 強正式登場！分別係：

鄭欣宜 Joyce Cheng《#女神》
謝安琪 Kay Tse《#山林道》
JW 王灝兒《#矛盾一生》
方皓玟《#你是你本身的傳奇》
陳柏宇 Jason Chan《#沒有你我什麼都不是》

呢 5 首歌將會響 1 月 1 號頒獎禮現場
由現場觀眾一人一票投出 2016 年度嘅「我最喜愛的歌曲」
響度再次恭喜以下 5 首歌曲嘅歌手以及製作團隊

歌就投完，係時候到投人，即係「我最喜愛的男、女歌手、組合」
呢次會有兩輪投票，第一輪由所有上榜歌手入面
投出三個獎項嘅最後五強，而第二輪就由最後五強選出最後一強
第一輪投票由下星期一中午 12 點開始，同樣都係有 96 小時時限
下星期五中午 12 點就會完成投票，投票網址繼續係呢度：

繼續努力推你喜歡嘅歌手上叱咤台啦！

#2016年度 #叱咤樂壇 #流行榜 #頒獎典禮 #我最喜愛的歌曲
#叱咤903 #頒獎禮 #usca #usca2016 #忘我不忘本

一陣推到佢做我最喜愛男歌手！

垃圾廢青

Put on成隻碟都好正

除左熱門個兩首

一千種戀愛
日出前讓愛戀延續
再見不再見
潮人蜜語
沒有吻的資格
原諒我要高飛

都勁高質
可惜冇公開唱

谷佢我最喜愛男歌手同歌曲啦

投柏宇做最男啦！

柏宇

呢幾個星期903係咁谷沒有你 我什麼都不是

好正呀柏宇
中學聽到大學啦

最中意嘅三首係
1. 原諒我要高飛
2. 一休
3. 最後的擁抱
當然其他都好高汁

評「宇」或「柏」手
旅程難過都豐收

日日都j告別之前

親愛的仇人
人外有人
天使不哭
斷絕來往

都好好聽 有冇同好？
新歌我覺得 巴別塔 都唔錯

仲有同楊丞琳合唱既理智與感情

巴別塔正呀！！！！
未聽過Jason有呢種曲風嘅歌
啲歌詞又正！！！！
捧佢做最男

我會消失 讓自己一個抑鬱

陳廣偉幾時開紅館呀⋯⋯⋯⋯

人外有人都幾冷門 好後期先聽番

星期六 Viutv 晚上10:30 陳柏宇十周年演唱會

here

雖然佢話開九展都好好
但係一場紅館就等於三場九展
起碼佢唔洗咁辛苦
唱完兩場已經爛聲

時機

呢排好中意i wanna fly同醫生的悲哀
btw快d上903投佢

其實佢唱乜我都係咁like

坐第二行睇

好彩逸後改左歌詞
如果唔係一定做唔到神曲

《逸後》的歌詞寫得很淺白，歌者直接抒發心中情感，其實這是監製的意思。這大概也是大勢所趨，直接簡單的歌詞最易引起普羅大眾的共鳴，最好有 一兩 句能腰心腰肺，腰得人銘記於心。

好像副歌的最後兩句，最初並不是現在這樣的，原本是「願明日街角偶遇這個舊朋友 盼痛快敘舊」，但監製嫌它太豁達，不夠窩心，想我寫得更耐人尋味，所以最後我將它改成現在的「復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊」，從中可見主角其實只是裝豁達，自己根本放不低，效果的確慘情了很多。另外，最尾一段副歌中的「為愛惜你決定放下你手 讓你走」兩句也是後加的，很淺白，但卻真的窩心又易記。

見過佢真人170都應該冇

改完之後好中

復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊
啟動自我保護機制 太傷心

最鐘意身邊人
有冇同好

原來今晚新城勁爆頒獎禮

已投
演唱會唱醫生的悲哀估唔到
聽佢第一隻碟果時好鍾意呢首
但係佢無唱繭 沒有吻的資格 再見不再見

小六開始鐘意佢 聽到而家中學都畢埋業
睇到佢今年個勢咁好 好感動

撞過一次

我男神

今年係演唱會後突然爆出黎咁

新城今年cut咁多獎都拎到三個 有少少感動

大贏家同陳柏宇呢個名掛勾到既感覺好怪

沒有你 我什麼都不是
自第43周係903上榜 今年最後一周終於上到第一位

其實佢好多正歌都冇人識

偷左圖

叱咤白果陳

第一次上台 出道三年
今年再上台 出道十年
咁下次

下年

如果佢用陳廣偉個名出道唔知會點呢

舊燈喺當年日本三一一地震個時
改過首你暪我暪

仲有拍一半拖都好正

聽左十年啦
不過佢依家唔鐘意舊歌？

其實有邊幾首係佢唱完話好討厭？

舊啲喊苦喊忽嘅歌
其實佢唔係話討厭
只係佢覺得自己冇呢啲經歷好難唱得好
同埋想推多啲其他唔係喊苦喊忽嘅歌姐

佢幾年啲大碟真係好撚高汁
Escape, The Next Moment, Tales三隻連side track 都好襟聽

別來無恙 告別之前 親愛的仇人 航拍 仲有好多好多都好好聽

上年"回眸一笑"先開始留意返佢，怪自己點解以前冇一直追隨佢
Escape隻碟真係好好聽，而家要瘋狂惡補佢啲舊歌side track

Same here
依家loop番佢所謂低潮期嗰幾隻碟，真係好好聽
尤其是Tales d歌真係滄海遺珠 倒流 測謊機 黑馬王子 Let It Go

由固執開始聽佢歌
但先幾年冇咩聽佢歌
別來無恙又開始聽返
睇埋演唱會仲更加鐘意
廣偉加油